
                      Para los que nos gustan las películas de superheroes pero Marvel no nos acaban de convencer del todo todavía y los que somos fans de batman y superman, llega esta película altamente entretenida y bien hecha, con una historia bien tratada y con olor a cómic. Recomendable 100%
        
            